[扮工動物園] 點解我咁xx要返工之星期一

好眼瞓~

Joson

香媽早 老浮早 各位早

虎哥你返黎啦

點解要返工

呢個問題我都問左幾年

還我假期

杯早

好似玩咗好多日

射啊射射他吧

8 咋嘛

虎哥

我都想放假

今日勁眼訓
一合埋隻眼就發夢咁
驚一睡不起

琴日返餐廳太睇得起自己
搬左啲好重嘅野
今日啲肌肉超痛

子已提

早晨呀

早

餃

放

我幫你按ok?

好耐不見

請囉

我呢

好

miss me?

羡慕

非常

皮皮

樹

我幫你
圍圈按咁就個個都按到

AHAAA~~~~

抵錫

杯

杯杯

樹仔

早晨

呀霞

好鬼眼瞓~就瞓著~

香媽 早啊
聽日咪又係要返

請報上性別身高三圍體重做邊行

仲有圖呢？

咁大獲？

係因為窮呀

me 好想放假

有幾大獲?
我仲以為自己係大力士黎

當做尖

下次唔準
呵返！

你地唔係信連登有真絲啊？

仲有兩星期就雙糧啦
我地要加油

我咪絲

假巴
身高體重做邊行同圖啊唔該

唔信
我有棍

虎妹好正
見過圖

開心share

165 48 做PR
無圖

掛住你[black]心口[/black]

頂

me 好明白

今個月等出double pay

新年有冇利事?

我等收利是

我之前同學返果份pt
佢收到30幾封利事
我好提子

做左成年就係為左佢

公司部電腦壞壞地
而家冇左反應

搵IT, 然後唔使做

我之前好似提過
我地細公司冇IT

總之搵負責人出黎

你就係負責人?

咩料?

中毒
9up

你用win幾?

7

莫生氣
因為我聽日都係要返

我都要

似係hdd 死segment 開唔到機

有咩好笑

喊緊架

笑中有淚

好易令人誤會